const data = [
  {
    "id": "1",
    "question": "Quelle est la femelle du hamster ?",
    "response": "L'Amsterdam"
  },
  {
    "id": "2",
    "question": "Que dit un oignon quand il se cogne ?",
    "response": "Aïe"
  },
  {
    "id": "3",
    "question": "Quel est l'animal le plus heureux ?",
    "response": "Le hibou, parce que sa femme est chouette."
  },
  {
    "id": "4",
    "question": "Pourquoi le football c'est rigolo ?",
    "response": "Parce que Thierry en rit"
  },
  {
    "id": "5",
    "question": "Quel est le sport le plus fruité ?",
    "response": "La boxe, parce que tu te prends des pêches dans la poire et tu tombes dans les pommes."
  },
  {
    "id": "6",
    "question": "Que fait un Schtroumpf quand il tombe ?",
    "response": "Un bleu"
  },
  {
    "id": "7",
    "question": "Quel est le comble pour un marin ?",
    "response": "Avoir le nez qui coule !"
  },
  {
    "id": "8",
    "question": "Qu'est ce que les enfants usent le plus à l'école ?",
    "response": "Le professeur"
  },
  {
    "id": "9",
    "question": "Quel est le sport le plus silencieux ?",
    "response": "Le para-chuuuut !"
  },
  {
    "id": "10",
    "question": "Quel est le comble pour un joueur de bowling ?",
    "response": "C'est de perdre la boule .."
  }
]

module.exports = data